---
layout: "image"
title: "Lautsprecher"
date: "2012-10-09T21:02:19"
picture: "soundmodul13.jpg"
weight: "13"
konstrukteure: 
- "-?-"
fotografen:
- "-?-"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Kalti"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/35864
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "35864"
_4images_cat_id: "2678"
_4images_user_id: "1342"
_4images_image_date: "2012-10-09T21:02:19"
_4images_image_order: "13"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=35864 -->
Der Lautsprecher im Deckel des Sound-Moduls muss von den Anschlüssen auf der Platine getrennt werden.
Es ist empfehlenswert den Lausprecher komplett zu entfernen.


Achtung bei dieser Änderung am Modul erlischt die Herstellergarantie!

Diese Anleitung zeigt wie man es machen kann.
Wenn jemand sein Soundmodul oder einen Verstärker bei diesem Umbau zerstört bin ich nicht dafür Verantwortlich!

Dank an C Knobloch für die Erklärung des Prinzips welches er angewendet hat.